點解明明覺得飽都仲會食野

明明覺得飽
一啲都唔肚餓
但就會四圍搵野來食
食完頂住頂住, 又好後悔
有無方法解決到???

飲水

維b唔夠

貪食，但係我都會

長期想咬野

係,好似習慣左飽既感覺
無時無刻都想食野...
但個肚腩越來越大

我都係
因為成日唔開心，就會想食嘢滿足自己
利申 絲 165 已經食到65kg

你係咪好瘦

因為你未真係飽

濃味

中等身形囉

通常係夜晚00:00~01:00,
又唔想咁早訓,
就會好想搵野來食
好難控制,好似附左魔咁

真係有關事嫁?

係，尤其b6，影響情緒，令人想食嘢，尤其甜嘢或醣類。